筆直4000，想出部機比老母

想出Se2,但平時條友會拎黎睇下劇
驚4.7吋Mon佢睇得辛苦 又怕佢用唔慣（佢用開an機三叔c7好似係）啲聽歌app又要適應

但Apple又好似襟用啲

求高手出招幫下細佬

小米華為

如果唔一定要電話嘅話 就IPAD 啦

比返三星a71佢囉

想做不孝子就買三星啦

大mon an機啦

買細mon比老母煲劇就真係不孝啦

而家買返s10比佢會唔會好仆街

S10嚿電不了 A71啦

Smartone網 s10+ 淨機賣緊4498 dbs減200

好似已賣哂

XR

好選擇

zenfone6啦

S10+

出SE2，之後再買部ipad mini比佢睇戲

見到啲人買se做孝機，真係覺得佢哋父母好可憐
老化睇嘢睇唔清，俾個咁細個mon
我老豆部x放大啲字都食晒，睇唔到個option係咩

se賣點喺a13，俾老人家有鬼用咩

一係自己用新se 自己部大mon機比屋企人用就差唔多

zenfone 6
依家4000蚊有找

仲有腎虧機，莫講老人家，後生唔夠用

三星D A系機

伯母個年紀如果用慣咗android機，未必識玩iOS㗎，建議樓主出返an機

其實係樓主想要se

俾多九百買部8plus 64GB好過丫

要睇劇不如買ipad